咩境環？求救

細佬部腦打算用FurMark Test下都Fail，更莫講話打機，有Ching可以救一救嘛？哪兒出錯了？謝謝各位

睇得av多

召喚硬件傳心師